覺唔覺td同Kobe.都俾90後吹大左

強姦犯唔駛講，冇Phil Jackson, Gasol carry, 邊打得贏波塞,之前都係shaq 先有冠軍，只係識射3分的ddr
TD,冇3連都知係垃圾，全盛俾kg 打爆，冇其他兩巨頭carry，係得全面者,冇pop system 只係siakam level,

Siakam 有td level 既話
我謝天謝地了

siakam 完爆td la,即係好似你一樣，明明係木狼leader,d人都話你見頂

td 比利 柏加 真係冇咩人提
明明3個都好癲
特別係柏加

咪係